原來李榮浩老師唱歌前要準備咁多野？？？

1分15秒

4分15秒正式唱

真係台上幾分鍾
台下十年功
好多細節位 行外人根本唔會知

做音樂都幾辛苦

李榮浩 老師仲苦練睇譜搞到隻眼豆豉咁撚細，
真心佩服